［全力支持］何栢良提議仿效澳門 派popo尋留港既湖北武漢人

香港大學感染及傳染病中心總監何栢良表示，現時市民與新型冠狀病毒零距離，擔心若廣東省爆發第二波疫情、出現社區爆發的話，本港會「守不住」。

他又指政府現時採取的措施明顯不足夠，強調全面封關不代表暫停所有交通工具，建議仿傚澳門做法派警方到各酒店，找出仍留港武漢或湖北人，安排隔離治療或者返回內地。

他表明自己不呼籲醫護人員罷工，但明白和理解醫護人員有相關訴求，建議如有醫護在道德上感到矛盾，可考慮辭職。

支持警察 嚴正執法

差佬唔想做可以辭職

軍政府叫得郁班狗先算啦
班狗一定話咪撚搞我要搵叫張建宗自己搵

學 721咁知佢係武漢人掉頭走

支持香港警察❤️

建議如有醫護在道德上感到矛盾，可考慮辭職。

表面就搵病人
入面就搵手足
之後XXX
玩完直接火化
一條龍服務

又話警隊係香港最後防線，唔係連少少野都唔肯做下嘛？？

揾手足幾時都可以揾啦
手足又會唔會住酒店？

終於到香港警察精英出場

班黑警咁鐘意扑人
扑死班武漢肺人就啱晒

支持

合理化直接屈你死係肺炎
火化埋驗條柒?

我係叫人走佬投共又點
有自已主張都唔撚得痴撚線
關呢單野咩事

每5分鐘一個POST 洗版
你咩居心呀洗版 5毛

他表明自己不呼籲醫護人員罷工，但明白和理解醫護人員有相關訴求，建議如有醫護在道德上感到矛盾，可考慮辭職。

到深圳爆發都唔封關就玩撚完

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

呢鑊我撐你阿

政府有幾垃圾先可以迫到一個專家講到咁

support
支持警察

Push